做PwC入黎

PwC EG好唔好做 culture點？thanks

要準備長時間係支那
90%clients係支那公司

Eg啲客係咪真係好細

Ocean ？

Not ocean confirmed

FS>IG>EG?

Yes u received offer?

好似幾勁識人三大acct都特登做一年intern博return offer

勁多city入到fs
3大都有機會ig eg

Hope so ching

同埋其實fs都可以好撚wok
唔好咁多幻想

如果有pwc ocean 同 ey audit offer 係咪應該揀ey...

咁快知ocean team?

個人認為要睇你想留到咩位
如果打算留到M/SM/P，應該要揀IG
如果S就走，應該揀FS
不過一日未做一日都唔知自己留到幾耐